攝影係為左影女而影，定係為左所謂既藝術而影

有無人試過搵自己上網搵model黎影（純粹吹水）

緊係影女啦
真係鐘意藝術既都唔會影依啲相啦

係啱你會唔會上網開post搵model?

為咗藝術影唔 = 影到藝術出黎
為咗影女都唔 = 影唔到藝術出黎

就算影女有技術都係藝術

個人認為出發點唔緊要
只係"攝影"比人濫用咗

利申：唔識攝影

為咗所謂嘅藝術而影女

同coser 影相
都係想屌女姐

文藝復興都係畫裸女啦